蘋果豬隊友亂象有感，心生一計。

見時事台屌哂鬼話抹黑蘋果又剩，不過諗深一層，又唔錯得哂嘅。

一嚟，老實講蘋果豬隊友都唔係第一日嘅事，
二嚟，放且蘋果賣嘅嘢政府自己本身唔知咩，
三嚟，對家都會買蘋果，正如689都會攞蘋果嚟抆屎。

宜家蘋果最大嘅問題就係成日將啲唔適當嘅嘢放頭版，而且次次都係噉，柒完一獲又一獲。

不過諗深一層，蘋果咪又係因為冇廣告冇嘢放頭版先柒。

既然你阻止唔到個編輯寫乜，倒不如諗下點封下佢支筆啦。

所以我建議，時事台與其喺度屌鬼，不如學下之前噉，眾籌登頭版啦。

一嚟噉樣你想寫咩都得。
二嚟可以封住個編輯把口，唔畀佢亂寫嘢。

至少每次有預感個編輯會亂寫嘢就要即刻眾籌登頭版，最好就日日登，唔好畀機會佢亂寫嘢，以香港人眾籌嘅能力，我相信一日過百萬唔係問題。

眾籌要人

時事台手足今日課咗未？今日課完聽日再課。

你戇鳩呀
頭版登乜閪廣告

Brian Cha夠可以喺頭版登全版廣告啦，點解唔得？再唔係唔登廣告囉，你有錢想寫咩都得㗎。